有冇人一收工就好攰？

我一收工就好攰好想瞓覺
明明計劃收工去做下運動或者打下機 結果就去左瞓

我日日都係臨收工飲多杯咖啡先走
如果唔係我驚返到去飯都未食就昏迷

攰係正常既

一返工已經好攰

我飲完redbull都唔掂 淨係頭先都搭過站

咁搞法成個星期咪淨係得返工

試下飲starbuck 黑咖啡

放工一放鬆個腦就好攰

返工做野個陣就唔覺攰 呢啲係咪打工命

咖啡飲完胃痛不了